見到last seen a long time ago已經麻木晒

雖然結局早已塵埃落定，所以那一刻沒有特別大的感覺
但心裡依然有條刺，因為又再一次做錯決定
重複犯錯，結果經歷不斷重複
自問已經盡力，也曾努力過
但仍然會質疑自己能力，質疑自己性格，是否不適合跟別人相處
其實自己一個更開心？
有沒有人，懂我的感受

last seen recently

我拍拖拍到見到last seen a long time ago 慣晒